我既美貌簡直完美

美若天仙既我
可能會在網絡上比你班豬扒串柒
但出到街
所有靚仔我可以一日約一個

渣ga

基佬

你好

幾有創意 第睇其他ver

絲

最後我比樓主約左出街 但完全唔關佢個樣事

見過你啦
咪又係暗瘡肥婆